# Sewa Mobil Murah di Yogyakarta 2019

## Keunggulan Sewa Mobil Jogja 2019

### Sopir berpengalaman dengan Jogja

Jika Anda memiliki urusan di Jogja dan [sewa mobil jogja 2019](https://jogjacar.com). Pastikan sopir mobil rental Anda paham wilayah Jogja. Misal diminta mengatar ke wilayah Kotagede, tidak perlu melihat google maps untuk kesana. Karena sudah hafal maka tinggal berangkat. Sopir mobil kami sudah berpengalaman dengan medan wilayah di Jogja. Bahkan bisa memberikan saran kepada Anda hidden obyek wisata di Yogykarta ini.

###Mobil yang bagus

Performa mobil adalah yang utama saat menyewa mobil. Bisa dibayangkan jika Anda menyewa mobil lalu kemudian mobil mogok ditengah jalan, saat di jalanan kecil menuju pantai Siung di Gunung Kidul misalnya. Tidak enak bukan, kami dari jasa rental mobil Jogja Car menjamin armada kami dalam kondisi prima. Berbagai perawatan dan pengecekan kondisi mobil rutin kami lakukan agar kepuasan pelanggan tetap terjaga.

## 2 Lokasi Wisata Bagus di Jogja

Ada banyak lokasi wisata di Yogyakarta yang bisa Anda kunjungi dengan naik mobil rental. Diantara rekomendasi dari kami adalah 2 lokasi wisata dibawah ini. Bisa dengan [sewa avanza](http://abuziyadsaifullah.doodlekit.com/blog/entry/4771237/nikmati-rasa-nyaman-berkendara-dengan-sewa-avanza-jogja), innova atau mobil lainnya sesuai kebutuhan Anda.

### Malioboro 

Malioboro merupakan kawasan perbelanjaan yang cukup legendaris di Jogja. Kawasan ini bukan hanya menawarkan wisata belanja, akan tetapi juga sekaligus menjadi wisata sejarah karena merupakan salah satu kawasan yang terletak di kisaran titik nol pusat kota Jogja. Hal ini menjadikan kawasan Malioboro dekat dengan kawasan-kawasan objek wisata sejarah sehingga wisatawan juga mendapatkan keuntungan yaitu sekalian mengunjungi kawasan-kawasan tersebut. Malioboro menyajikan berbagai model wisata belanja, mulai dari bentuk belanja dengan aktivitas tradisional hingga aktivitas belanja yang lebih modern. Salah satu hal yang unik dalam wisata belanja di Malioboro adalah sensasi tawar-menawar untuk membeli barang-barang khususnya souvenir dan cinderamata. 

![obyek wisata tebing breksi](https://antarejatour.com/wp-content/uploads/2018/09/Tebing-Breksi-sumber-ig-Foto-profil-ruji.yanto_.566.jpg)

### Tebing Breksi

[Tebing breksi](https://antarejatour.com/sleman/keindahan-tebing-breksi-yogyakarta) merupakan tebing yang telah terbentuk dari jutaan tahun yang lalu. Dulunya, sebelum menjadi tempat ini menjadi tempat wisata, tebing ini merupakan tempat aktivitas pertambangan. Sehingga saat ini terlihat adanya pahatan yang membentuk relief yang mengelilingi daerah tebing. Untuk melihat Jogja dari atas, harus berdiri di daerah puncak tebing. Untuk mencapainya, harus melewati barisan anak tangga. Pemandangan ketika berada di atas tebing, meskipun perjalanan melewati barisan anak tangga agak melelahkan akan terbayar, yaitu kota Jogja dan Gunung Merapi yang megah. 

Demikian tips untuk mencari [rental mobil Jogja](https://sewa-mobiljogja.firebaseapp.com/) 2019 yang dapat dipercaya dan tidak akan menimbulkan kesulitan bagi para pemakainya. Dengan syarat yang mudah, maka berwisata dengan mobil pinjaman di Jogja akan berjalan lancar tanpa kendala. Coba saja jika memang penasaran. Yuk sewa mobil jogja 2019


